香港尖沙咀中港城開合味道紀念館

日本旅遊景點合味道紀念館即將登陸香港，佔地近10,000平方呎，以「安藤百福創造力之旅」為主題，特設三大全新必到打卡位及三個體驗式工作坊。

工作坊有經典的「我的合味道工作坊」和「出前一丁工作坊」，可以親手設計食品的包裝及材料配搭。另外還有全球獨家限定「榖物麥片工作坊」，可以了解新產品誕生的緣由及製作過程

來源藍媒Ufood

香港合味道大陸做架

支那嘢不了

合味道難食 不了

到時咪又一堆港豬打卡

留名等睇呢度踩到變屎餅
出面排隊入場輪候時間5小時

利申有嘅話會想去

同機場嗰個有咩分別

仲有少少係香港造, 不過要搵最起碼大多數超級市場都無

香港定大陸做睇果合字就知

利申：買杯麵一定睇產地，大陸做既話一定唔買，啲麵質垃撚圾

機場執咗喇

日本去一次已經唔想去
落到香港又排幾粒鐘

垃圾食物